媽罵：乾脆當AV算了 氣質女孩真的下海！擁精神障礙手冊

日本成人產業界競爭激烈，每年皆有5萬名女性投入拍攝AV，而「下海」原因則不勝枚舉，近來有一名F級AV女優「白雪沙夜」，透露自己當初拍攝AV女優原因，竟是被媽媽罵到跑去拍AV，同時更驚爆自己領有精神障礙3級手冊，精神狀況出了問題，還隨身攜帶救援小卡，以防路上發病時，可以讓路人及時救援，引發一陣熱議！

白雪沙夜她透露自己過去就讀音樂學校的白雪沙夜，透露自己初次是遭強迫，所以至今還不知道對方的名字，雖然她認為這件事情對她來說，並沒有造成任何創傷，不過還是留下了一定的影響。

她在高中時期私生活相當混亂，甚至嚴重到老師叫家長到學校的地步，當時媽媽氣到直接對她說：「你如果要這樣亂來，乾脆去當AV女優算了」沒想到曾幾何時她真的下海！白雪沙夜透露，自己會加入暗黑界主要原因，是因為疫情影響收入。

近來她自曝領有精神障礙3級手冊後，過去的「詭異狀況」也被重新拿出來討論，例如她第一次拍片時，居然「幸福到爆哭」似乎都有了解釋。然而成人片權威一劍浣春秋也透露，雖然雖然爆出了新聞話題，不過白雪沙夜之後大紅大紫的機率仍很渺茫。

▲AV女優「白雪沙夜」透露自己是被罵到拍成人片。（圖／翻攝自白雪沙夜推特）

▲白雪沙夜自爆自己領有精神障礙3級手冊。（圖／翻攝自白雪沙夜推特）

▲一劍浣春秋認為白雪沙夜走紅機率很渺茫。（圖／翻攝自白雪沙夜推特）

真正痴女

白卡沙夜

咁樣衰

Bts j hope

樣不怎樣
精神又有問題
怎紅

日本人真廢

每年5萬名女優下海？
日本邊得黎咁多女

嘰嘰！

拍拍下會唔會精神病發咬斷男優碌撚

男人帶假髮？

似變性人

打爆jer

柒啦

很醜

20留言無一求link認證 醜

嘩成個馮程淑儀咁，樓主你 j 埋我嗰份

唔使多謝我

不要強姦我
再這樣騎的話會頂不順的

家庭問題搞到咁
佢屋企人真係....

好撚似偽娘

男人黎架?

不敢丁了

唔怪得標題無正妹字眼

精神障礙3級手冊
即係白卡?

日本人好尊重

dnlm

靚仔

嘔埋隔夜飯

第一張好似台灣藝人坤達

外門頂肘

屌 笑出聲

掃堂腿

日本仔啲口味

又真係幾似

好似吳夢夢

邊到有F

阿婆都係肉
波大遮三醜

假髮

未J過有白卡既..
今晚試下

雖然是精神病但沒關係

又啱喎，頂盡咪 B/C 底

可能就係精神有問題先紅

佢有d似微辣既Rachel ?

屌 你一講起就覺得似

日本成1億2千萬人口

五官分開睇唔差 唔知點解合埋一齊睇就好似男人

Lin都無粒 文字討論

香港每年十萬考生

精神病都係賣點

精神障礙3級手冊 係咪即係白卡？

同東升耀陽撞樣

就算是精神病只要有愛就沒問題

J都剪撚埋你

DSE 放磅咁

10萬，當一半女，5萬/800萬
日本 5萬/1.3億 下海
套落香港，差不多每15個女同學有1個下海

thanks for sharing

木曜4超玩?

「一劍浣春秋認為白雪沙夜走紅機率很渺茫。」
個編輯

啲女人真係痴線，做雞可以作咁多籍口，

你都唔荒係做免費雞，

貪錢就認啦

有精神病但沒關係

這麼醜的妞

都算正常

我屌 第一眼睇我都覺得似坤達

最高級既報仇

我都算雜食
食唔撚落.............

有作品未？想J

不了